工聯會報班jj2017

有冇巴絲想學boxing同皮藝初班🤔

皮有興趣 淘寶買左套工具未玩過

me2 但9月先開班

皮藝係咩？做手工？

有冇人上過yoga/畫班/書法，覺得點？

整件野出黎個啲

油畫上過 ok啊

洗唔洗自己買畫具？

有興趣，留個名先

全部自費

書法都ok
寫靚d 字

push

tg kohaaa

tg: trilap

有冇巴絲想學陶拉坯 星期日

想報甜品班

想去工聯會學英文

泰文班好抵
泰國華僑教 地道又開心

兩樣我都想玩好耐

學過法文

有興皮藝
tg vennt44

報左土瓜灣lo